中村屋壽司你今日幫襯左未

長野縣地方報紙《信濃每日新聞》的記者來港，採訪了同為長野縣出身的在港日本人。

相中的外賣壽司店是「中村屋Sushi Nakamuraya」。

老闆中村先生表示，店舖的營業額自6月以來持續減少，日本人經營者當中存在對示威者不滿的聲音。

然而，中村先生「希望尊重香港人的選擇，並為香港人打氣」。

「中村屋Sushi Nakamuraya」堅持以空運新鮮食材製作正宗日本壽司，作為香港的一份子紮根香港。

良心小店，大家識做啦！

手動轉
良心小店一定要多多支持
香港要搵到好食既日本野真係好難，尤其係日本人開既食店，好多時都好貴..難得有良心小店！

各位手足聽日見！

貴嗎?

呢間好食

唔貴

次次想食都迫爆咁

見到呢句 ： 日本人經營者當中存在對示威者不滿的聲音。 有少少唔爽

食左幾錢

呢間次次經過都好多人bor
佢仲要咁近維園
點樣影響到生意呀

週末非行動post 請使用不推post 功能 🤚🏻

係咁架啦 出得國既日本仔9成9搵錢至上
住深圳果班日本仲差 係日本國內搵唔到錢 去到深圳變左外賓 衣食住行慣哂用支付寶 當中唔少人覺得香港好唔掂好落後
利申:非分化 請珍惜關心事務香港既外國人

On9

老實講有料就會留響日本搵食

岩岩經過又係爆滿
點幫襯呀

係咪仲好爆？